點解今晚油麻地會損傷咁慘重???

我有無睇錯???
打陣地戰??? 人又唔企疏D?? 五個月黎既教訓一D都無學到???
點解仲要犯錯? ???

有無人可以同我講?? 定係你地根本有犧牲決心? 或者係策略?

點解一隻狗都冇受傷？

個結論真係自己蠢?? 定係敵人強?

有救護幫佢地包扎

閃光彈

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

拉最多嗰下出左閃光彈

你係邊

火魔只係用黎伏rb

大部份新手黎

本身我地唔係應該游擊咩??? 點解打陣地? 我今晚講到口臭同喉嚨乾。

出咗飛虎掟閃光彈
一中嘅話半個鐘睇唔到嘢呀
你話點唔畀人拉呀

跑跑吓盲咗成班自炒咪瞓低晒畀人拉

因為今晚popo認真咗少少想拉多啲
火魔永遠掟空氣

陣地果啲多數新手反應唔切，後面有和理非同rb 密塞塞, 所以一走就人踩人加仆低

唔好傻
出flashbang點玩

直頭係太陽拳，唉

冇得玩 一掉就大家定晒形

和理非岀黎救人呀 成班新手為左poly死守嘅
同時poly手足都應該好好反省下

我覺得可能因為無人知行去邊
無個識路
次次都係咁
識行應該盡量避開彌敦道呢d大路
港島區同理

你問下點解有don9話磚一定要放中間？
放埋一邊又屌尻人

比心急上曬腦
d戰術冇曬
淨係一味急趕住要推入poly
又冇哨又冇戰術
一圍捕就輸曬

一句講哂玩陣地戰害死左成千人

啲磚就唔好放到一地都係啦 撤退路線全撚部都係
唔撚洗跑咩
差啲仆街

新手黎

就係爭你一個冷氣軍師

大佬，打扙用嘅裝備嚟
根本係想拉哂

一句講晒唔撚好再放負
檢討去檢討post

唔咁做點推？

中閃光彈 會即時短暫失明失聰

睇都似

人地荷槍實彈 推條撚咩...

人地出flashbang
人群亂走 人踩人

一黎閃光彈 二黎全部新手黎架屌你

又升級

要攻入去
好難游擊

今日好多勇武新手
唔知以為睇緊6月嘅live
希望佢地快D成長

大量新手

你冇睇錯仲睇漏左

救護中立 冇得唔幫

其實不嬲陣地都冇得打
嚴格黎講唔係陣地
只係一排肉盾捱打

QE大量傷者

叫佢地入狗屋幫手救手足又得唔得

自己蠢

咪怪佢地啦我相信今晚好多手足都係新手

Be water 呀

閃光彈最傷
用黎對付示威者, 痴撚線

陣地惹的禍

不分化 不割席 不篤灰 不守城

日經

睇片快速出左幾個閃光彈

出閃光彈幾勇武都係死

樓主係邊

前後包夾啊

（如果係遊戲任務現場）
係現場根本冇時間考慮同冷靜到
睇唔到hkmap
睇唔到前面係失守定後面失守
走錯一步就被捕啊
冷氣軍師先生

樓主食過TG未

今日出得黎行個d....根本唔係前線

得罪講句
火魔法而家咁用都唔會有咩效果
除非係近距離突襲

高空火魔法＋易燃液體效果會好好多

利申：打ONLINE GAME 守城用

又屌自己友

2321Scott報: 2320油麻地窩打老道4白van1黑色vanvan全九往彌敦道方向逆線
2323Scott報: 更新2320油麻地窩打老道4白van1黑色vanvan全九往彌敦道方向逆線轉入碧街
當時一批人聚集於彌敦道窩打老道交界與南面黑警對峙 2322分該批黑警踩過汽油彈前進 與碧街速龍包圍人 其神速導致約6_人被捕

窩打老道RB缺失 黑警車長驅直進

邊到有得睇片🙏🏻

閃光彈新招來，要諗諗計

點會怪佢地架
我驚佢地割我地多啲
相信前線會繼續進步
好多謝前線 respect

大量新手又冇人帶呀

你睇佢地火魔法都未識掉就知啦

點解咁耐都係我地啲人死對家一個人都冇死

一早好多分析講PolyU 一被圍就好難走

不過而家講咩都無用

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

拉，不屌同路人，永遠

警察今次真係做得好成功，謀略十級跳，你仲以為班警同以前一樣自己蠢蠢地都打得贏

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

冇各區開花係敗筆，一開始吸引到班曱甴火力，過一陣和理非散埋班曱甴可以集中打甚至抽其他區過黎打

推

推又俾人屌
唔推又俾人屌
出面手足賤過地底泥

可以話死黑警poly個策略好成功

去過現場都知大撚鑊 又陣地

因為有閃光彈

逃跑路線地下有磚

因為要推前防線救POLY手足 明唔明?

諗唔計 呢下一陣無得防
今次閃光彈 下次手榴彈
啲狗癲嫁 個武力不對等差距愈黎愈大

人多到咁點樣游擊？個本身係邊個決定？

因為polyu班on9仔囉 害撚死出面d手足 連d家長都俾人拉吖 跟住仲on99咁去自首 成班mk垃圾

不要再用勇武方法去救了，今晚真是被拉了太多年青人了。唉。

經過尋日試探，今日明顯係陷阱…一早有部署。

屌 我都唔撚明 我發夢踢開過好多次
點解意識咁差 係自己退路整磚陣

而家啲狗就係要守理工
夜媽媽話之你其他區開花開成點佢地都唔會理
因為你地最多咪堵下路

有勇無謀 有L用
拉左個300
諗下用黎開花
聽日黎明行動
而家 係乜撚都無

宜加仲俾建制派攞晒彩

好多和理非無咩進步過 極遠有水車又叫 見咩都叫
Nathan road 完全守唔住

閃光彈
碧街全地磚
行人路變沙地
包炒

夢見

分化狗
走啦你

咁一早就唔好吹雞啦，唔係想推嘅話

狗兩邊夾 後面有狗趕 啲手足跑
點知隔離巷衝哂速龍 禁低好多人
冇哨兵睇水咁

因為有經驗嗰班喺poly or已被捕

發夢喺前排
希望大家屌得細力啲
前排雖然望落好勇，但出火魔同硬食子彈好多都係第一次（佢地以往勇武可能講緊衝防線）
所以臨時應變未必發揮得到（一驚就亂）
跟住中後排，9成都係得手術口罩嘅和理非，一出tg即刻散曬（裝備問題好嚴重）

陣地最啱警方口味，一網成禽，唔駛逐個上門拉…😭

明明過往一路都係講緊BE WATER..

On9 閃光彈呀

兩樣都係。

反省？走得到佢只係覺得好彩，守唔到係因為散水撚
屌佢老母，為班仆街仲要犧牲幾多手足？
守城講到死守咁撚型，仲屌鳩人。
守唔到就要人用條命去救你，唔救仲屌鳩人仆街？

你望下對家包圍左幾多次？

唔分化 都發生左 做法唔完美有改善空間
拆彈最重要

唔好陣地，打遊擊

駁唔到就話我分化 收皮啦

其實要拖住…

後面無人原因係裝備嚴重不足
全部都係冇豬咀嘅和理非 根本頂唔到tg
由裕華tg開始和理非已經退場

人多無事撚唔見晒
次次都有人講呢句嘢
而家人多又冇人講

咁撚多意見去現場講啦屌你老母
講你就兇狠

why not...

一，狗其實分得好散，大約15-30隻一team，分開街頭街尾包圍

二，手足企得太密，而且大部分新手，有gear既作 用不大

三，比起以往既tg,今次太毒，有gear都好似冇咩用，新手唔肯郁唔肯行前，前線勇武硬食tg同橡膠子彈

四，大家唔識用人海戰術，有d狗企左係三叉路口，但即使我叫到喉嚨都就嚟爆，大家都唔識走其他位包圍，等佢地食返自己放既tg

屌你啦 分化撚 十八歲以下嘅手足先去自首 十八以上嘅仲喺poly呀

出打仗用嘅武器呀仆街

沿途咁多目標又唔

Be water

哇， 真係有d咁既野

今次理大嘅計劃係圍點打援令班狗以逸待勞守株待兔唔需要好似之前咁因為be water令班狗疲於奔命又難預計人手，依家將理大變成誘餌比晒機會入面嘅人求救，配合班mon post狗係咁推救命post，最終齊齊中伏死傷係近2個月最多

用咗震撼彈

你老母邊個一開始就咩撚都識架屌你老母
返去含撚啦P牌分化撚

啱啱成批出咗黎喇update吓啦on9仔 出面幾多手足俾狗咬吖

又唔好咁惡，今次係企得太埋 同真係太多人， 和理非都企前左好多。有咩問題咪落現場同多d 人講

同意有巴打話因為大家都要推入poly, 同埋多人點打遊擊，好多和理非都冇小隊，你一打遊擊佢地就散哂

咁要推進果下，拆定RB 準備退? 唔好起咁多層rb?

不如你講下點推入去救

咁耐都唔明
無對面助攻點會有磚陣
知唔知成條彌敦道上星期已經無巴士入
整磚陣完全無意思
其他區行車路順到仆街
彌敦道入面無巴士等於對面準備圍捕
一停黨鐵就做野
整爛條路係等外面入唔到來，同埋阻住撤退
好易諗到，要掘點解偏偏唔係掘外面
吹開花始終無人開過花

真是要休戰，這幾日拉了快兩千人了，損傷慘重，不要再輕易勇武行動了。
POLY明顯是不能武力解救，只能以和理非方法嘗試了。

現場係咁爆爆聲 係咪收音機黎定係所謂震撼彈

今日其實推到當bonus，好多都只係想拖走班狗出TST

唔洗理條友啱啱醒

啲人好多都新手

點解比人拉左咁多個？
[自己出去睇下咪知囉

因為好多係和理非加入做勇武
和理非平時未聽到叫有狗已經跑撚左先

有經驗果班拉得嘅拉，傷得嘅傷

多新手

辛苦哂

以前出飛虎同震撼彈只係對付葉繼歡季炳雄呢d悍飛

連啟晴邨槍擊案擺明有槍都無用震撼彈

屌你對住成班跑走緊嘅人丟震撼彈

痴撚線

最痴線係有人唔睇片唔睇直播
淨係拎住個數字嚟質問人點解捐傷咁慘重

因為武裝力量根本完全唔對等。第幾個月呀？仲問？

一個問題問番你 知唔知佢地出黎做咩？

所謂甚麼地利、險要都係冇用！俾埋位置人攻，點會贏你唔到？

好多都係新手
大家都係小朋友，無受過正式訓練
已經好勇敢

收皮啦
廢老/ 強國人

好多都係新手

拉 今晚大部分前都新手 你係咁叻唔出黎幫手？
有啲人冇文具都照上 你哋班冷氣仲好意思屌？

Btw 同路人 一齊努力好冇
光復香港 時代革命

路面出現呢啲疑似炸彈嘅紙盒
Popo都會揾爆炸品處理科嘅人嚟搞
可見佢地都幾驚啲紙盒炸撚死佢地

我知道氣油彈已經對popo冇乜用
呢啲製紙盒炸彈唔洗個個真
一兩個真都夠嚇下popo，見到紙盒唔敢掂
可以拖下時間

我唔知道咁work唔work
但已經係我諗到好似有啲用嘅嘢

有其他方法歡迎手足講出嚟研究下
光復香港，時代革命！

旺角對家打到識背啦，今日夢見我都忍唔到出左泥做結界同陷阱，屌你老味放完釘即刻有手足踩...又成日 開路比救護、電單車，後尾甚至想放小巴...大佬呀，隔一條街有架EU, 屌住先唔放咋。
好撚驚，過來人話你聽，今晚醒水唔好死守陣地啦⋯⋯做多陣哨我都要離開啦，佢地慢慢收縮布袋陣

唔止掟空氣，今晚仲唔少tk

好撚多人，又唔企疏啲，大量和理非阻住跑

閃光蛋啊，你幾時見打仗/反恐用嘅野會用喺示威到？

CLS

咁閃光彈真係屈機嘅,我地未有方法防到

仲要人踩人斷手！

唔撚係閃光彈呀... 有冇片

手足並不是condom 要人

唔可以再玩陣地，所有重要物品唔可以集中喺個別地方，保留勇武兵力，分開地下及公開戰線。

你都知依家班狗皇法黎架啦

出閃光彈
導致人踩人
殺人犯

因為今日好多和理非初上場㗎！

過左，就講多啲
頭先前排講緊突擊，大家都有魔法ready係某個位一齊推

但後面有人驚包抄，諗住退
而有人覺得沖散就得，想救手足

到最後無人睇哨
後面rb清左無人知
走唔切

其中一個原因，好多係無經驗既和理非進化出尼

收嗲啦
你落場睇下點快閃
今日大家目標都係攻入理工呀
損失慘重唔係手足既錯
屌你老母

沒有犧牲決心

真係講到口都臭! 講be water講左咁耐都衰埋同一樣 仲要係現場被拉，入左9成9dllm!
你叫佢地檢討？因住成班人插你

邊到？有無片？

我夢見太多手足對啲狗太仁慈

唔得啊，所以呢？

攻唔入被反推

你老母臭閪班狗將支催淚彈槍當機關槍咁射，我望撚住盾都頂唔住，你上去頂呀我屌你老母點解點解

今日行下街 超輕鬆兜兩兜由旺角走左去尖沙咀
路程中唔見流浪狗 個陣諗 到底尖沙咀近Poly定旺角 油麻地個邊近呢

所以其他區燒狗宿仲好

係咪第一次出

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

唔通申請不反對通知書去救人？

有片 搞到人踩人 好似要帶耳塞

收皮啦負皮撚 今晚見到行到最前嘅人係新勇武嚟
曱甴又用新武器 係 有好多位可以做好啲
但係咩係“點解仲要犯錯”啊
冇犯錯就晨早贏撚咗啦

唔好問點解

咪撚分化啦，大家都盡曬力。
不過想講大家走果陣可唔可以睇路，唔好淨係掛住跑同推人。

攻入去就係今晚最on9嘅風

點解會有人覺得可以攻popo咁天真

我都唔明做咩唔燒左政府合署佢

d人唔會聽蕭生講休14日 聽日仲話塞
冇得救

點去高空？去完點撤退？

唔推點救人吖

因為浪漫化好膠

開花對poly已無用

今日真係多新手上前線，同啲rb卡死哂前線。加上冇裝備既人頂哂係前面，所以勁多前線把打走唔切。

圍撚到班狗要開槍仲話廢 玩包圍仲話0策略
根本係鄉黑強落咗order 你傷佢就即開槍
犬隻慣撚咗開槍都唔洗負責㗎啦
簡直係無敵嘅美國警察
你落場打啦 咁叻 冷氣仔

其實訓醒未呀, 差佬真係贏得好徹底

條路比你塞足一個星期先出手, 好多人都覺得差佬已經好克制,
今次無打到入理工, 入面D人自己乖乖出黎投降, 做到好好睇睇,
出邊又唔覺唔覺拉左成千個手足, 勇武已經元氣大傷,

抗爭者呢個星期大量用火魔同升級, 又阻人返工, 日日係地鐵度屌人老母, 打人又打上癮,
好多人睇電視都真係會覺得果班真係暴徒,
大佬, 你自己都放火燒人同埋私了, 咁你仲有乜道德高地去罵差佬警暴?

呢家你地仲要升級, 只會令自己更加邊緣化,
一味屌和理非唔出黎罷工,
有事又要和理非出黎同你上刀山下油鑊,

做翻多少少文宣同形象先啦唔該晒

屌那星
我地搵路攻入去poly
同埋咁多人係彌敦道
點唔打陣地？真係要每條每條街攞翻㗎
游擊點搶失地攻路
明明今日我地玩撚埋小路包抄狗突然掉幾支火魔 打到佢地退曬
有時有啲野真係落場先明

班黑警唔打poly 幾日諗好晒成個包圍網 點set

poly出過一次

黑狗出親都係致命武力 點打呀
有部分手足走到都算係咁

出震撼彈真係痴撚線

完全不對等武力

咁樣全世界係屋企得啦 學咩人爭取自由民主

好多新仔，
同埋咪撚再玩陣地戰⋯⋯

其實真係難D 佢除左視覺好似係聽覺都會受影響

會

你主觀意識昨喎, 最近幾日民調根本仲係一面倒支持示威者
咩撚野叫好多人覺得姐, 我夠話好多人覺得差佬死有餘辜啦
想帶風向都唔好咁明顯啦
再起一起底都知你咩料啦下話

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

彌敦道都唔止驅散一次，次次都返轉頭搏拉唔知做乜

真係休息下先

感情用事唔係辦法來

你上囉屌你老母冷氣軍師

因為今日出去嗰班係平時打完卡就返屋企嘅人

唔好屌啦 30幾粒tg放炮杖咁放想人點頂？仲話要有stun grenade..

冇得救 死守大學唔聽人講先搞成咁

泳鏡。。。。有d連眼罩都冇。。。。。。。。。。。。。。。。。

咁如果你燒到狗宿你high 唔 high呀

你越care 你想要的野，就䞭難得到

民調 同 行動 不成正比
現在連不反集會都少咁多人
有否諗過點解？

最後一次了，一定要推！！！！

今朝係咁講要人,出去
出完又比你問做乜
玩撚曬

RB 真係要改善，彌敦道又好似六四咁熄晒燈，周圍散磚會搞到手足一仆一碌。

敵人真係好撚強
喱個係事實

閃光彈都出埋

我方攻擊弱，射程低，冇訓練

其實係火魔觀感上誇張
但係實際上用途又唔係真係咁大
呢幾個月黎真係燒傷嘅狗應該少過10個
最有印象成功打狗嗰單係淋腐蝕性液體而唔係火
今日搞掂架警嫂車都係地下d釘唔係火

之前都好多人講過用油漆彈 油 屎 腐蝕性液體 甚至鯡魚罐頭三罷
但係講極都唔成氣候
火魔法唔係完全廢除
但係需要其他暗器幫手

發夢覺得太少人做哨
中後排做做下火魔竟然都會被green objects埋到20米近突擊
就差出埋tg先知有防暴
真心唔係個個識做火魔
但係個個都有眼識睇哨咖
卑啲眼力得唔得

黑超頂唔頂到閃光彈 唔係要擋晒 但起碼閃完幾秒會冇事咁

出到飛虎掉閃光彈 點都無得打

由西環之役已經知道陣地出戰係大忌
今次係救poly先被逼陣地
雖然損失慘重
不過至少救到過百個poly手足
唔完美可接受要改善
要盡量避免陣地戰

唔夠人

唔攻入去點救POLY 你估我地好想打陣地

因為冇人講廣華有狗嚟緊啊

咁你唔企出去教大家點做？

因為偽勇武塞撚住,搞到真前線人踩人扒哂係地,我屌你地老母

飛虎渣真車撞埋黎，點頂？

中哂計，唉，血的教訓

頭先發夢就發現條逃生路線都有好多磚係地下 見住係有人走個時仆咗係到
下次如果推前條線咗 可唔可以清一清番後面既RB or 搬番啲磚

佐敦油麻地玩到實彈，震撼彈，閃亮彈
不要屌手足，只是敵人太強
我愛前線手足

不如試下POPO唔好咁重封鎖線，同埋唔好永遠集會唔夠一個鐘就叫人散?

「民調 同 行動 不成正比」依句野咪即係你無視數據，一口要死咬塞路會令形象轉差，但係又無人攞到證據，一味好多人覺得，一味鳩UP話好多人轉立場，你自己問自己咁樣彈個statement出黎有說服力咩？

屌你老母 我地由8 9 點開始攻過去
想入埋大救人
你知唔知佐敦條防線打得幾撚辛苦呀？
11點開始好撚重防
我地曾經一段時間打到班狗後退好多
但突然出水炮車同一邊射tg
後面仲成大班和理非
到後來彌敦道太子同佐敦加ymca幾邊包抄呀屌你
然後就人踩人。。。
我地一路跑 一路聽到實彈聲

利申：發夢夢到 油麻地個邊曾經一度好撚癲

太多新手和理非

的確
但都仲有好多人掛住係都
八卦/望魔法師/吱吱針針

真係屌都曬氣

後尾已經自己出去哨好多

人地10個指揮官就番工逗糧研究戰術

我屌你班仆街 淨係上定退都15/16

其實我頭先發夢大家肯推
問題火魔既射程焗限
必須要彈射式先幫到推進

俾狗夾呀 屌你老母 出晒自動步槍呀

咁出黎既目的係咩

睇live最撚勁
坐定定睇晒全地圖直播做孔明
計我話就睇live抗爭最唔易比人拉 又勁

今晚想推出去救poly，點同平時

法師需要連投射 距離唔夠遠
搞到盾兵推進唔到

同埋魔法瓶需要密封好 好多次漏油燒親前線盾兵
建議新增品質監工職位 負責確保魔法瓶密封完好
避免tk自己人

今日岀過佐敦未？係現場好撚多新手仲好多低級錯誤，但係唔可以否認好多好盡力去救埋大人

無可否認今日太多新手 一聽到有狗就跑走

抖下做下文宣先講真

武力最強喺晒度 cls

不要責備
試下提出改善方法

你收皮啦，落場未呀，全撚部都係和理非未撚打過仗架，比你班仆街叫出去送頭囉撚屌

我建議以後和理非十點走算

因為係一個局

人地係執法者武力如何對等呀師兄

無錯 你屌9人地唔係新手 但有無諗過好多人都肯企出黎去學去試
好過冷氣軍師
不割啦 今日油麻地班和理非已經好撚叻

好多亂鳩咁嗌
未見過狗咁 一有狗就即跑

如果你係度你咪知道

終於知點解人踩人 原來黑狗揸小巴衝向示威者

差佬零分根本無得翻身
尻射tg神憎鬼厭

但我地都要抖下做下文宣的

dllm樓主冷氣軍師收撚埋哂啲火箭炮又唔拎出黎用正一自私撚

事實證明守大學係on9嘅一件事

其實仲有d磚放係路上原意係想阻水炮車同防暴，但係當自己人走避嘅時候反而變成自己嘅障礙
仲有就係初時成日出tg就跑出tg就跑...
可能今晚好多人放工來，和理非居多經驗唔夠
我諗要做多少少文宣

今次比死黑警完勝
poly真係個局

新手係咁

今日不止本人 大把人講過佢引戰
但另一樣 確令出去嘅人升咗級
理大應有不少精銳確有逃脫
若可以戰養戰 放棄陣地
轉戰地下 把香港變成北愛係有機

中途手足已經清左小小磚 因為驚自己友走唔切

因為你無幫手

面對不對等武力
只有孤狼突擊式殺狗先係出路

閃光彈屌你老母

好似啲巨響會搞到你耳鳴

因為你無出

用防守果套去打進攻仲想點嬴?

連登最強係把口同鍵盤

因爲由開花變入poly

本身五個月都係打游擊多，就算火魔都係防守多，真心想問你點攻入去。

唔好咁

條街夜晚本身已經黑媽媽，
戴埋黑超根本睇唔到野。
利申，
本身副泳鏡自帶黑超，
完全用唔到。

啱啊 啲哨真係少到呢

話poly 要人果d真係累撚死人

係 講左12 12都好慌張咁跎 仲要推我驚到推人唔好去咁前

我地一直被動，咁住尼打。
要重新部署，咁耐以尼，太依賴勇武同堵路。
係時候要用唔同strat. 要食腦要多方面。要重新檢討。未係時候認輸，但要認真檢討 改變strat

其實係次次退小小就有人叫停
咁大家就又返返轉頭咯

增加哨兵啊
今晚比平時少好多哨兵
哨兵去咗邊?
全部被困poly?

我建議港鐵收前就好走，唔好困死自己

借一借位
【請幫推】將前線真•推上國際

我無話啲人真轉立場
我指係 佢地唔會有咩再進一步行動
口話唔割 身體卻很誠實
你又明唔明 我口話支持民主 咩都唔付出 唔犧牲 咁你有多多民調有咩用？

玩乜撚陣地阿 係想攻入去阿冷氣軍師 唔出嚟就收皮啦

你喺屋企用電腦睇live 上前線? 知唔知為咗靠近poly 拎據點有幾辛苦

好明白點解會咁嬲…

[正視聽]和理非升級勇武唔單只係行為 心態更重要呀屌你

由一開始班狗知你地全部人想救POLY手足果下起
班狗可能就已經落重注用班手足誘你地自己送上門
可能好仆街...但武力完全唔對等下幾乎就無乜可能救到..
每日咁樣愈送愈多頭

真 係內街走緊 無啦啦叫停 之後全部停晒
點知一望去大街啲人仲跑緊就知出事

變左焗大家行行人路
同埋文宣啊文宣啊文宣啊
好多和理非之前可能蒙面法唔敢出來有d怯
後面一話要跑就雞咁腳走
以前d一二一二唔見哂
明白大家驚嘅但係其實出tg唔係咁可怕
可唔可以唔好比前線一另轉頭發現身後冇哂人

第三點 我唔知你講無咩用係咪帶左都吸到味，如果係 應該係大陸配方 針對60926等等型號

利申：用軍用級 無問題

我真係唔明d人一有小小聲就走哂
現場咁多自己人
又有咁多玻璃樽
一人拎一支掉狗都掉死佢地啦
下下都跑走哂

啱啊同埋啲人齋跑又唔講做咩事呢
真係r曬頭

你係屋企嘆冷氣？

你知唔知旺角幾多人？油麻地企到落太子

點樣遊擊？每隊幾百人咁遊擊？

再者，而加要攻入poly，唔係塞路，遊乜撚擊

咁聽日開始就咪撚再吹雞攻入去啦
想死幾多人啊
我知埋土好多非正常出口
一係涯一係壁
佢地自己趁亂走出去啦

可唔可以話我知，點解大家咁迷戀陣地？

和理非以後十點死線，有能力玩通宵果d再自己衡量，咪撚再聽班冷氣撚屌係到老點，信一成渣都冇

搵翻d舊文宣圖出來貼連儂牆？
不過今晚見到好多西裝哥哥OL姐姐
仲有叔叔嬸嬸出來係感動嘅

證明有好多新血，呢個應該要係一個正面post

而家係咪BLAME THE VICTIM 既時候?
面對實彈,水炮車狗圍捕,仲有狗VAN 衝向人群
我地係咪仲要怪責手足?

可能好仆街但我認同
係唔知poly仲剩幾多人 入邊越少人對外面手足越不利

真心 又係大家叫和理非出 唔出無資格叫自己黃絲 （我都agree嘅）好啦依家 今日發夢都見到其實好多都係和理 無gear得個口罩嘅 就算佢地都知道出黎有風險 都願意行出黎 願意企前啲 但係依家又屌晒鬼 大家係有改進空間 但係唔好分化 利申唔係和理

人踩人原因有出手足一定知咩事
速龍中間切入黎 局住得果個細位先走到
一湧而上 後面係到推

今晚真係太多新手
我有好幾個frd都係今日第一次出黎發夢
tg連登又無睇開
淨係隔條街見到防暴已經panic到震

因為輸救人心切
算係頭幾次要因為一個目標 去突破防線

之前三罷有狗封路可以拖可以兜可以利用佢地本體做埋RB

今日係要突破 要鬥時間

你冇睇錯啊直播撚

五個月經驗嘅手足喺晒入邊呀
你知唔知有幾多新仔？？
可唔可以唔好屌分化？ 屌走晒D新仔好唔撚好？

咁撚叻落場指揮啦

你喺邊睇啊? 屋企睇啊? 唔係唔想打游擊啊 咁今次係有目的地 而唔係要開花啊嘛
鬧乜嘢啊 你有戰略就提出 屌出咗去嘅手足 幾撚多人淨係識喺屋企睇直播又唔見你講

分化post 又冇實際建議 拉

今晚好大部分出去既都係和理非
第一次上到咁前
基本上50%/以上都係新手

有架車衝過去撞人

咁咪由9佢地死囉

本身鄧想借此立威 我只怕佢開心得太早
當民意繼續對抗 而勇武轉戰地下
單單裝修 都已令商家要站邊
試想想之後會點？ 狗家屬會點？

我覺得架銳武畀人燒尻咗搞到好多淺藍權威性人格嗰班轉咗軚....

屌佢求其一句就係

因為和理非都出晒嚟幫拖

可討論 可檢討 但唔好屌呀

你覺得不反集會少左咁多人既原因係減少左出黎支持既動機
我就覺得不反集會少左咁多人係因為POPO set重封鎖線恐嚇市民出席，同埋永遠都令集會短時間內就要強制取消，而且有好多市民都開始覺得集會對於要求政府回應既成效不大，基於以上原因先冇可能再聚到200萬人

如果真係所謂少左人用行動支持，點解而家set RB同埋甚至火魔既數量反而提升左？大家有眼見，而家分分鐘落手做野既人都未必係Full gear或者Black bloc而只不過係一個戴口罩既普通市民，我視而家依個過程為公民對於暴力程度既接受程度提升

綜合以上黎講，就算和理非既人數係有所下跌，但同時接受所謂偏勇武甚至親身參與既人係有顯著提升，唔係今晚都唔會咁多人去救人

火魔team kill 我聽到至少4單
我係其一

又水炮車又閃光彈

火魔有時無必要又不停用
導致成晚都大火 但攻得慢

普通口罩食花生企前面

叫咗勁耐企疏啲好小人理。同埋
好似有傳警車駛人群 反正人踩人
成地玻璃 汽油

值得一讚好多街坊幫忙人鏈
大家真係會行翻前攻防線

利申鳩嗡

今日屠龍，全部都新手村出黎咁濟
香城online開服咗5個月喇
仲係行行企企，係側邊坐玩手機
嗌人幫手set rb淨係係度望望望，又唔企梳啲
tg飛埋黎唔識整熄淨係跑跑跑
小小風吹草動就雞咁腳咁走
仲話救人

dllm轉第二個服玩算

見d人跑嘅時候完全feel到佢地有幾驚
每人都有第一次嘅
我諗出多幾次就會好d
問題係下次仲叫唔叫到佢地出來

現場表示 呢啲先係人話

不過is okay 上連登預咗睇打手表演

認真檢討下

唔係唔想遊擊 多人到九龍大遊行咁 遊條毛
仲有太多磚陣係地 彌敦道等大路冇問題 小路都玩磚陣係咪想死？有事跟本跑唔到
唔多火魔料 同太多尻用 冇事冇幹都燒罐gas 之後起哄咁
落得場既唔多有心理準備 唔肯傳話 冇落雨開遮 一跑就跑 完全唔知因咩要跑 又唔講

最重要 今日黑曱甴要趕盡殺絕 大型包圍網加落重手 屌佢老母

利申 睇Live睇到喊左

有d位明顯就唔應該擺 累死向後個班

有冇人知d人拉左去邊

和理非有戰術嘅做撚咗勇武啦
你哋開幾多個post屌
大家一心想救poly學生
勿分化

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

高質戰略文

[正視聽] 一睹班popo呢幾日既策略 大家都中曬計

講真閃光彈大家都未習慣應對，真係非戰之罪

我真正想表達係 和理非同勇武係一種分化
一場運動 一定係勇嘅係前 （文有文鬥 武有武鬥）
你用制度力量 如集會遊行 投票 罷買 抵制 聲明 法律行動等 就係文鬥 當中有付出多少 去到幾盡咁
勇武就唔洗講啦 不斷的升級 未到殺狗姐
但往往後期 會係由一部分最勇武嘅帶領
唔夠勇嘅就跟不上 呢個脫節 正正係目前的情況
大部分人都係只會在遊行 集會 投票等出力
現在前面那群往往不給空間後面（可能永遠都係後面）的人行動 那再多民意去支持又如何？
等同前面割咗後面
你問我 今日多人進化係好事 但同樣
前面不是要一意孤行 講咗十幾萬次理大四戰之地
其他大學走仲唔走 又話流水 但又佔領
今日要幾百人被捕 幾多人受傷？
民意接受程度大咗 但總有限
如有區選 我們再看看結果吧

點解打咁耐都無人知制空權好重要，有眼你睇，狗真係好怕入橫街小巷

勇武都有講過，火魔咁用真係好嘥

好多謝你嘅體諒同理解因為根本唔知要做乜，你行我行，你退我退

利申和理非

新手 flanking
flashbang
仲實時控制左路燈

某人開POST話唔到POLY唔走 唔知佢點

岩

poly 陣地
沙池rb
唔少新手上路

成班冷氣軍師
幾時出現場帶領我地啊?
屌你老母

屌做咩起自己陣地放磚陣？
比狗咬跑果時仆撚到on9

次次話前線手足識自我決定
點知次次都唔聽
搞到大把人落單

講到口臭
地下式行動
遊行同埋民意戰交返俾和理非

陣乜撚嘢地戰
要去poly呀屌你
仲有人踩人嘅原因分明唔係因為企得唔夠疏嘅問題

今日部署係有問題

但我肯撚定你唔喺現場
出車撞人 出閃光定震撼彈
人踩人呀屌

大家唔好屌人散水撚啦
e家打陣地輸到仆街呀
出面幾撚多救人比人咬左呀?

不被捕呀!!!!!!

叫左好多次企鬆啲冇人理
個個出黎參加衝警盃
陣地方面 不完美但我真係接受唔到
次次有人叫人停 轉個頭又跑
你有心stay既點都會stay 咪又得佢地跑遠啲

至於火魔可以改善 都幾多新手
根本未到射程範圍 就掟掟掟
又係咁話冇哂火魔
對打係幾熱血不過對佢地零傷咋